深水埗報檔百份報紙被偷走

深水埗揭發偷報紙案。凌晨5時許，64歲姓蔡女負責人返回欽洲街27C號書報社開舖時，發現放在門外兩疊、約160份報紙不翼而飛，當中包括《明報》，總值1000多元，懷疑遭人偷走，於是報警。

警員接報到場，在附近兜截，但沒有發現，將案件列作「盜竊」處理，交由深水埗警區刑事調查隊第8隊跟進，正追查賊人下落。

蔡表示，開業至今，報紙已被偷走至少2至3次，對上一次為數年前，對此感到無奈，通知發行再送來。

睇錯白分報紙

百分報紙

又話百份報 點解係明報

竊報紙不能算偷……竊報紙！……讀書人的事，能算偷麼？

偷報紙有乜用？透爐？

重以為係百份報FANS

以前BBQ 透爐用親都只係得男極圈果d得2頁紙既來透,

你知啦, 一份報紙得一份鹽濕版, 點會夠用丫...

如果咁岩包炭係濕炭, 你都咪話唔頭痕,

分分鐘落百九幾舊炭精, 火機都用完幾個都燒唔能著d炭,

我都唔係未試過其他方法,

我時不時都唔聲唔聲偷左同事或者家父d 鹽濕版甚至馬經來儲埋來用,

點知有次比唔知同事定家父發現, 屌左我獲金..

唉, 為左透爐連人格都輸埋, 宜家重多左個花名,宜家個個叫我做垃圾仔...

今時今日都重比恥笑梗呀 ! 真係多得呢班報紙佬唔少!

我諗到嬲嬲地就直踩上去唔知明報定蘋果辦公室同佢理論,

要求佢每份報紙加印多一份特別版鹽濕版, 我連名都諗埋, 叫「每日精損」,

就連計劃書都打埋:「每日精損」係一份為讀者提供中外成人影片最新資訊並附有資深影評..云云

點知, 個個又報以恥笑 + 歧視既眼光望住我, 我當堂無名火起,

正當諗住點著先前預備好縛在腰間既自製炸彈諗住一獲熟既時侯,

其中一個職員遞左份《頭條日報》比我,

我心諗: 做乜鳩... 正當我想用粗口問候佢伯友兼點著個炸彈時,

佢話:你睇左份報紙先講啦...

咪睇我份人好似on99咁, 其實我CE同AL中文同中化 reading 分別都拎 5* 同 A,

所以我用唔夠3分鐘就睇哂成份野, 嘩屌你, 成份野都無內容可言既, 報導唔持平都算啦

重要迫我睇咁多廣告!? 簡直污染我雙眼 !我懷疑佢想用份報紙整盲我然後借機制服我,

正當我又想用粗口問候佢伯友兼點著個炸彈時,

佢又話:係味成份報紙都無內容呢 ?

我話 :係, 咁又點 ?

佢又話:咁你咪可以拎去透爐囉! 又唔使錢既!

我即時醒覺 :係喎, 差d忘記初衷添 !

跟住我即刻跪係度喊哂口咁多謝佢, 佢最後重親自送埋我落樓添, 所以我到今時今日都重好感激佢 !

宜家, 自從有左《頭條日報》之後, 我同家父、同事既關係和睦左,

得閒重可以拎份鹽濕版去廁所 J 蒼井空添 !

百份報

我以為剩係偷左某一份報紙

訓街

聽講有份報紙啲道友零舍中意

接下來就是一些難懂的話：
君子固窮......者乎......

引得衆人都鬨笑起來：口供室內外充滿了快活的空氣。

邊份啊~